有人玩日版怪物彈珠嗎？

可加我line group嗎？